好掛住男朋友

同前度識左10年 拍左10月拖
好短時間但好深刻
佢去左留學之後我地成日嘈所以分手
我好吾捨得但係留吾住
純粹今日突然好掛住佢

大概十年前我有個朋友都係咁，佢同我地班frd講佢好掛住男朋友，大概半年後就出事了，我個朋友無啦啦被人屈 惹上毒品官非要坐10幾年監，佢老豆突然證實cancer 4期，老母最後燒炭自殺....